國唔國得d低汁球迷先會抽黎抽去

根本唔係真正中意足球
更加唔識享受足球同欣賞足球

岩牙清

唔欣賞曼聯冇資格話自己鐘意足球

不了

學何蛇話齋，唔支持任何一隊先會識欣賞足球

yes

Hi 鬆弟

成世人第二次高汁

hi

細蚊囝係咁

你咩ec

真心係得連登同fb d小學雞中意抽水